頹到身邊朋友開始討厭自己

好耶 又做錯事 又多一件令自己後悔嘅事

真

所以得自己先最好